近年睇親都想喊MV？

張敬軒果個MV真係拍得好正

唔係近年，但睇親都好感觸

小肥既負親

次次睇都有種人生總要光輝一次嘅感覺

夕陽無限好

艾怡良既寂寞無害

五月天 乾杯